可能飲左有蟻既水 點算好

唉 真係好驚
正話返到屋企 見枝樽有水剩
就咁開去飲
飲完想refill
見樽口樽蓋好幾隻蟻

心諗 大鑊
會唔會飲左d蟻
好不安啊 會唔會有生命危險
求好心人相助 謝謝

下世小心啲

準備入原子世界飄浮

飲蟻水嘅死亡率達100%

買定機票飛去hollywood見工

可以變大縮細

會唔會加入復仇者

On9

會變左蟻俠

呢樣真
飲過蟻水既人100%會死

真 好多新聞有報
實驗都有做過

蛋白質啫

樓主準備洗胃

又小一位巴打
RIP下世小心d

蟻嘅咬合力好強，可能會咬穿食道、胃同腸

痾翻佢